黑警 我屌你老母 女仔都兇

又用電筒照
又作狀想打女仔 搞到個女仔坐喺地喊
屌你老母 死黑社會

你比女人佢地 邊會理呀
狗配種要搵狗嫂

狗邊有人性

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)